# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-29 14:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: customs_list/forms.py:9
msgid "Select a Customs Declaration PDF File"
msgstr "选择CUSTOMS DECLARATION PDF文件"

#: customs_list/forms.py:16
msgid "Upload Date"
msgstr "上传日期"

#: customs_list/templates/customs_list/customs_list_base.html:14
#: customs_list/templates/customs_list/upload.html:22
#: rcv_list/templates/rcv_list/rcv_list_base.html:35
#: rcv_list/templates/rcv_list/upload.html:21
#: uploader/templates/uploader/upload.html:17
#: warehouse_map/templates/warehouse_map/upload.html:25
#: warehouse_map/templates/warehouse_map/upload_excel_data.html:25
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/upload.html:25
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: customs_list/templates/customs_list/customs_list_base.html:15
msgid "View All PDFS"
msgstr "查看所有pdf"

#: customs_list/templates/customs_list/customs_list_base.html:16
#: rcv_list/templates/rcv_list/rcv_list_base.html:34
msgid "View To-Edit Files"
msgstr "文件名不正确"

#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:7
#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:15
#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:24
#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:17
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_dates.html:8
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:12
#: uploader/templates/uploader/view_files.html:14
msgid "Year:"
msgstr "年:"

#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:8
#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:16
#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:24
#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:18
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_dates.html:9
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:13
#: uploader/templates/uploader/view_files.html:15
msgid "Month:"
msgstr "月:"

#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:9
#: customs_list/templates/customs_list/view_dates.html:25
#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:19
msgid "Day:"
msgstr "天:"

#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:14
msgid "Download All Pdf Files"
msgstr "下载pdf文件"

#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:30
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:34
msgid "download"
msgstr "下载"

#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:31
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:35
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:32
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:36
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: customs_list/templates/customs_list/view_files.html:40
msgid "No customs declaration notes have been uploaded."
msgstr "沒有 CUSTOMS DECLARATION PDF"

#: help/templates/help/forklift.html:9
msgid ""
"Before removing the charger connector from the battery, turn off the charger "
"first or else it may harm the battery or charger."
msgstr ""
"从电池中取出充电器连接器之前，请先关闭充电器，否则可能会损坏电池或充电器。"

#: help/templates/help/forklift.html:10
msgid ""
"You can do this by pressing either the red button or the button the middle"
msgstr "您可以通过按下红色按钮或中间的按钮来完成此操作"

#: help/templates/help/forklift.html:13
msgid "Every lead acid battery needs an equalizing charge every month."
msgstr "每个铅酸电池每个月都需要一个均衡充电。"

#: help/templates/help/forklift.html:14
msgid ""
"Equalize charging should be done preferrably when the battery level is lower."
msgstr "当电池电量较低时，均衡充电应该优先进行。"

#: help/templates/help/forklift.html:17
msgid ""
"This 24V charger needs to be attached to the battery, and while it charging, "
"the green button needs to be pressed."
msgstr "此24V充电器需要连接到电池，并在充电时需要按下绿色按钮。"

#: help/templates/help/forklift.html:18
msgid "The 'EQUALIZE' light should turn on"
msgstr "'EQUALIZE'指示灯应亮起"

#: help/templates/help/forklift.html:22
msgid "This is the console for the small green Toyota Chargers."
msgstr "这是小型绿色丰田充电器的控制台。"

#: help/templates/help/forklift.html:23
msgid ""
"While the battery is connected to the charger, the right button should be "
"pressed."
msgstr "当电池连接到充电器时，应该按下右键。"

#: help/templates/help/forklift.html:27
msgid "This is the console for the Enersys larger chargers."
msgstr "这是Enersys大型充电器的控制台。"

#: help/templates/help/forklift.html:28
msgid ""
"While the battery is connected to the charger, press the right arrow button."
msgstr "在电池连接到充电器时，按下右箭头按钮。"

#: help/templates/help/forklift.html:29
msgid ""
"A equalize symbol (similar to the equalize button for the small green "
"Enersys charger) should show up in the top left corner of the screen."
msgstr "均衡符号（类似于绿色Enersys充电器的均衡按钮）应显示在屏幕的左上角。"

#: help/templates/help/forklift.html:33
msgid "This is for the small black chargers from Crown."
msgstr "这是来自皇冠的小黑色充电器。"

#: help/templates/help/forklift.html:34
msgid ""
"This charger only allows you to charge the settings while it is currently "
"connected to a battery."
msgstr "此充电器仅允许您在设置当前连接到电池时为其充电。"

#: help/templates/help/forklift.html:35
msgid ""
"And changing this setting allows it for the next charge to be equalize, Not "
"this one."
msgstr "而改变这个设置可以让下一次收费相等，而不是这一次。"

#: help/templates/help/forklift.html:36
msgid ""
"Thus it is recommended to charge the same types of Crown forklifts at the "
"same time, and have them be equalized the same next time also."
msgstr "因此，建议同时对相同类型的叉车进行充电，并在下一次同样的时间进行均衡。"

#: help/templates/help/forklift.html:39
msgid ""
"While it is on this screen (Figure A), press to down button to get the "
"message on Figure B."
msgstr "当它在这个屏幕上（图A）时，按下按钮以获得图B上的消息。"

#: help/templates/help/forklift.html:50
msgid ""
"Press Enter (Middle Button) and there will be an arrow key next the "
"\"DISABLED\" on the screen."
msgstr "按下Enter键（中间按钮），屏幕上的\"DISABLED \"旁边将出现一个箭头键。"

#: help/templates/help/forklift.html:54
msgid ""
"Press the up or down button to change it from \"DISABLED\" to \"ENABLED.\""
msgstr "按向上或向下按钮将其从\"DISABLED \"更改为\"ENABLED\"。"

#: help/templates/help/forklift.html:55
msgid ""
"The charger will equalize charger the next time the battery is plugged in."
msgstr "下次电池插入时，充电器将均衡充电器。"

#: help/templates/help/help_base.html:11
msgid "Help Home"
msgstr "帮助主页"

#: help/templates/help/help_main.html:7
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: help/templates/help/help_main.html:9 help/templates/help/rcv_upload.html:8
msgid "Upload RCV's"
msgstr "上载RCV"

#: help/templates/help/help_main.html:10 help/templates/help/scansnap.html:36
msgid "Using the ScanSnap Scanner"
msgstr "使用ScanSnap扫描仪"

#: help/templates/help/help_main.html:11 p_site/templates/p_site/index.html:15
msgid "Warehouse Viewer"
msgstr "仓库查看器"

#: help/templates/help/help_main.html:12
msgid "Upload files to Warehouse Viewer & Warehouse Map"
msgstr "将文件上传到仓库查看器和仓库地图"

#: help/templates/help/help_main.html:13
msgid "Forklift"
msgstr "叉车"

#: help/templates/help/rcv_upload.html:10
msgid "Click on the Upload RCV link on the side."
msgstr "点击侧面的上传RCV链接。"

#: help/templates/help/rcv_upload.html:15
msgid "Select the RC file by clicking on the \"Choose Files\" button."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:16
msgid "The PDF files have been named by using month, day, and year."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:17
msgid "For example, 01282018.pdf."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:21
msgid "If the input date is not known, then leave it unchecked."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:26
msgid "Editing RCV's"
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:28
msgid ""
"To edit an RCVs with incorrect filename format, click on the View To-Edit "
"Files link on the side menu."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:36
msgid "It'll lead you to a page listing all the RCVs that need to be edited."
msgstr ""

#: help/templates/help/rcv_upload.html:40
msgid "The edit page "
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:8
msgid "ScanSnap Settings"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:10 help/templates/help/scansnap.html:38
msgid "Open \"ScanSnap Manager\" in the start menu."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:14
msgid "Right click on the ScanSnap icon on the taskbar."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:18
msgid "Click on the \"Scan Button Settings\" option."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:22
msgid "In the \"Scanning\" option, set the options as so."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:26
msgid "In the \"File option\" option, set the options as so."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:30
msgid "In the \"Paper\" option, set the options as so."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:42
msgid "Open the cover flaps of the Scansnap scanner."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:43
msgid "Place the paper into the scanner facing down."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:44
msgid "Press the blue button on the scanner to begin scanning."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:45
msgid "An window will pop up."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:48
msgid "Don't scan too much paper at once or else it will jam."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:49
msgid ""
"Once you are done with one batch of paper and want to scan the next, press "
"the scan or blue button again to continue scanning."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:53
msgid ""
"Finally, once you are done scanning the pages, click \"Finish Scanning.\""
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:57
msgid "Another window will pop up, asking you how to save the file."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:58
msgid "Click on \"Scan to Folder\" to save as a PDF."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:62
msgid "Another window will pop to name the PDF."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:63
msgid "The naming scheme I currently use is the month, date, year."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:64
msgid "As an example, 01192018."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:68
msgid "Press OK or the enter key to save. A success window will pop up."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:69
msgid "Click OK."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:74
msgid "ScanSnap Paperjam"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:76
msgid ""
"If there is a paper jam, click on the page in the popup window to see the "
"last page that was successfully scanned."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:80
msgid "Pull the latch/ button on the scanner to open the scanner"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:81
msgid "to release the jammed paper."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:82
msgid ""
"Then place the paper back into the scanner, beginning with the page after "
"the last page that was scanned."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:83
msgid "Continue on \"Continue Scanning on the window.\""
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:88
msgid "Canceling Scanning"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:90
msgid ""
"If you want to cancel or stop the scanning, you can click on the 'X' or on "
"'Quit'"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:91
msgid "A popup window will ask you if you want to delete the file."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:92
msgid "If you click on \"Yes\", the scanned pages will be deleted."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:93
msgid "If you click \"No\", you will be able to save the scanned pages."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:98
msgid "Double Sided Scanning"
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:100
msgid ""
"If you want to scan both sides of the paper with the same settings, right "
"click on the scansnap icon."
msgstr ""

#: help/templates/help/scansnap.html:101
msgid "Then click on Duplex Scan."
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:9
msgid "Save the file"
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:12
msgid ""
"Open the WMS by right clicking on the icon and selecting 'Run as "
"Administrator'"
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:44
msgid "Change the XLS file into an XLSX file."
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:47
msgid ""
"Open Excel. Open the XLS file (that you created with the WMS) with Excel by "
"pressing the buttons [Ctrl] and 'O'. Select the file. "
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:48
msgid ""
"A popup menu will appear saying that the file format and extension don't "
"match. Click on 'Yes' to open it anyway."
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:52
msgid ""
"An import menu will appear. Select the 'File origin' as '54936: Chinese "
"Simplified(GB18030).' Then, click on the 'Finish' button."
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:56
msgid ""
"Save the Excel file and select the file type as 'Excel Workbook(*.xlsx)' "
"under 'Save as type:'"
msgstr ""

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:63
msgid "Upload the file"
msgstr "上传文件"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:66
msgid "On the home menu, click on the 'Warehouse Viewer' link."
msgstr "在主菜单上，点击'Warehouse Viewer'链接。"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:70
msgid "Click on the 'Upload Excel' link on the top-left menu bar"
msgstr "点击左上角菜单栏上的“Upload Excel”链接"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:74
msgid "Select the 'Choose File' button to upload your .xlsx file. "
msgstr "选择“Choose File”按钮上传您的.xlsx文件。"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:75
msgid ""
"The filename should have the filename given from the WMS. It should be in "
"the format of yyyymmddhhmmss.xlsx (year,month,date,hour,minute,seconds)."
msgstr ""
"文件名应该有WMS给出的文件名。它应该采用yyyymmddhhmmss.xlsx（年，月，日，时，"
"分，秒）的格式。"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:79
msgid "Upload the .xlsx file by select the 'Upload' button."
msgstr "通过选择“Upload”按钮来上传.xlsx文件。"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:83
msgid "The file is now being uploaded. There will be a spinning icon."
msgstr "该文件现在正在上传。会有一个旋转图标。"

#: help/templates/help/warehouse_viewer_upload.html:87
msgid "A message will tell you when the file has been finished uploading."
msgstr "一条消息会告诉你什么时候文件已经完成上传。"

#: p_site/settings.py:147
msgid "English"
msgstr "英文"

#: p_site/settings.py:148
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: p_site/templates/p_site/base_generic.html:44
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: p_site/templates/p_site/base_generic.html:44
msgid "User"
msgstr "用户"

#: p_site/templates/p_site/base_generic.html:47
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: p_site/templates/p_site/base_generic.html:86
#: rcv_list/templates/rcv_list/rcv_list_base.html:30
#: uploader/templates/uploader/uploader_base.html:11
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer_base.html:11
msgid "Home"
msgstr "家"

#: p_site/templates/p_site/index.html:17
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_dates.html:7
#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:11
#: uploader/templates/uploader/view_files.html:13
msgid "RCV List"
msgstr "RCV 列表"

#: p_site/templates/p_site/index.html:19
msgid "Warehouse Map (Outdated)"
msgstr "仓库地图（过时）"

#: p_site/templates/p_site/index.html:21
msgid "File Uploader"
msgstr "文件上传器"

#: p_site/templates/p_site/index.html:23
msgid "Customs Declaration List"
msgstr "选择CUSTOMS DECLARATION PDF文件"

#: p_site/templates/p_site/registration/logged_out.html:6
msgid "You have logged out."
msgstr "你已经注销了"

#: p_site/templates/p_site/registration/logged_out.html:8
msgid "Log in again"
msgstr "再次登录"

#: p_site/templates/p_site/registration/login.html:8
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码不匹配。请再试一次。"

#: p_site/templates/p_site/registration/login.html:13
msgid ""
"Your account doesn't have access to this page. To proceed, please login with "
"one that does."
msgstr "您的帐户无权访问此页面。要继续，请登录一个。"

#: p_site/templates/p_site/registration/login.html:15
msgid "Please login to see this page."
msgstr "请登录查看此页面。"

#: rcv_list/forms.py:8 rcv_list/forms.py:15
msgid "Select an RCV PDF File"
msgstr "选择RCV PDF文件"

#: rcv_list/forms.py:25 rcv_list/forms.py:28
msgid "Input Date"
msgstr "第一次约会"

#: rcv_list/templates/rcv_list/edit.html:17
msgid "RCV name"
msgstr "RCV名称"

#: rcv_list/templates/rcv_list/edit.html:24
msgid "Pages to edit (None selected mean all pages will be edited)"
msgstr "要编辑的页面（无选择意味着所有页面都将被编辑）"

#: rcv_list/templates/rcv_list/edit.html:34
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/adv_search.html:27
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer.html:39
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: rcv_list/templates/rcv_list/rcv_list_base.html:36
msgid "All"
msgstr "所有"

#: rcv_list/templates/rcv_list/rcv_list_base.html:43
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer_base.html:13
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: rcv_list/templates/rcv_list/view_files.html:22
#: uploader/templates/uploader/view_files.html:22
msgid "Total Number of RCV:"
msgstr "RCV文件总数:"

#: uploader/forms.py:10 warehouse_viewer/forms.py:6
msgid "Select a File"
msgstr "选择一个文件件"

#: uploader/templates/uploader/uploader_base.html:15
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: warehouse_data/processor.py:42
msgid "Excel file with date "
msgstr "带日期的Excel文件 "

#: warehouse_data/processor.py:43
msgid " has uploaded already."
msgstr " 已经上传了"

#: warehouse_map/forms.py:7
msgid "Select an exported excel file from the WMS."
msgstr "选择EXCEL文件"

#: warehouse_map/forms.py:15 warehouse_map/forms.py:19
msgid "First Date"
msgstr "第一次约会"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/delete_date.html:20
msgid "Delete items by date"
msgstr "按日期删除项目"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/delete_date.html:26
#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:68
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/delete_date.html:31
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:27
msgid ""
"Your internet browser doesn't support HTML canvas. Please use another one."
msgstr "您的互联网浏览器不支持HTML画布。请使用另一个。"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:46
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:51
msgid "Floor Level"
msgstr "楼层"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:80
msgid "Toggle msg box"
msgstr "切换消息框"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:84
msgid "Reset Database"
msgstr "重置数据库"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:87
msgid "Reset Database & Locations"
msgstr "重置数据库和位置"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:90
msgid "Reset Grid (Image) Map"
msgstr "重置网格图"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/map.html:93
msgid "Delete By Date"
msgstr "按日期删除"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/upload.html:30
#: warehouse_map/templates/warehouse_map/upload_excel_data.html:30
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/upload.html:28
msgid "Dates Uploaded"
msgstr "上载"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/warehouse_map_base.html:11
msgid "Map Home"
msgstr "家"

#: warehouse_map/templates/warehouse_map/warehouse_map_base.html:16
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer_base.html:15
msgid "Upload Excel"
msgstr "上传日期"

#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/adv_search.html:28
#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer.html:40
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/upload.html:21
msgid "Select an excel file from the WMS"
msgstr "选择一个导出的Excel文件"

#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/upload.html:31
msgid "Excel dates uploaded"
msgstr "Excel日期上传"

#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer.html:31
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: warehouse_viewer/templates/warehouse_viewer/viewer.html:34
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#~ msgid "Adv. Search"
#~ msgstr "高级搜索"
